# Otus.Teaching.PromoCodeFactory

Проект для домашних заданий и демо по курсу `C# ASP.NET Core Разработчик` от `Отус`.
Cистема `Promocode Factory` для выдачи промокодов партнеров для клиентов по группам предпочтений.

Демо для занятия по Unit Tests

## Задание для практики

Нужно сделать форк репозитория и написать Unit-тесты на следующие сценарии:

1. Если партнер не найден, то также нужно выдать ошибку 400 (исключение);
2. Установка лимита партнеру, если партнеру выставляется лимит, то мы должны обнулить количество промокодов, которые партнер выдал, если лимит закончился, то количество не обнуляется;
3. При установке лимита нужно отключить предыдущий лимит;

Условия:
1. Использовать именование по правилам в уроке: ЕдиницаТестирования_Условия_ОжидаемыйРезультат;
2. Использовать Fluetn Assertion для утверждений;
3. Данные создаем через внутренний фабричный метод и доопределяем в тесте;
4. Вместо контруктора в фабричном методе использовать билдер;

Тайминг 20-30 минут, после окончания присылайте ссылки на коммит и форк репозитория в Slack чат группы, как только ссылка появляется и если закончили, 
то пишите в треде сообщения, что взяли на проверку, смотрите решение коллеги и пишите обратную связь по принципу, я тоже посмотрю часть решений;

1. Что сделано хорошо и понравилось;
2. Что можно улучшить с вашей точки зрения;
3. Круто, что сделали практику;

Подробное описание проекта и описание домашних заданий можно найти в [Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Home)